不篤灰不割席不指責但好言相勸互相提點

咁多位, 請原諒我個 P牌, 唔啱聽請X 細力D

(本來中央諗住溫水煮熱蛙, 不過 777 在2M+1 人遊行後, 咩都唔肯做, 令到大部份香港人”覺醒” …. 真係估佢唔L到)

入正題 ...

自612 開始, 五大訴求 (中央既代價, 5分為最高)
1. 全面撤回《逃犯條例》修訂草案 (0分)
2. 成立獨立調查委員會 (1分)
3. 撤回示威「暴動」定性 (1分)
4. 撤銷被捕示威者控罪(3分)
5. 實現「真雙普選」(5分)

敵人最簡單最extreme既做法
答應晒五大訴求 or 出解放軍

首先我地唔好低估or高估敵人既智商, 我覺敵人而家都係見步行步, 唔答應晒五大訴求,都唔想出解放軍

777 既目標: 分化大家, 以達到用最少代價(訴求 (1) & (2)) 去平息呢個運動

(由於冇大台, 777 唔L 知同邊個傾, 所以 777 而家所做既野都係測試,分化. 而家777 做既野都係一個過程 (e.g. 禁蒙面法), 過程中死幾多人都冇問題)

對於香港巿民, 五大訴求, 缺一不可, 爭取過程會有傷亡 (Sorry,原諒我既冷血, 只係以事論事). 政府可以答應最好, 如果唔肯答應, 就會變長期抗爭

係長期抗爭過程中, 777 會用各種方法分化我地
 不要大台 (有大台就會比人分化, 因為大台既人唔係聖人, 一般人只會考慮自己既利益)
 我地做事要有道德底線 (e.g. 不可傷害無辜) (歡迎討論, 整D guideline 比大家)

如果一路走落去, 我想問下, 區選 & 立法會選舉, 如我我地呢邊大勝, 係未即係我地夠票選出喜歡既”行政長官”?! “

如果 “Yes”, 即係變相既 “真雙普選”. 我地選出既”行政長官”有可以 ….
成立獨立調查委員會
撤回示威「暴動」定性
撤銷被捕示威者控罪
實現「真雙普選」

如果 “Yes”, 兩三年至會endgame

中間有無限既可能 …
 777 成功分化我地, 用最少代價(訴求 (1) & (2)) 去平息呢個運動
 中央搬龍門, 即使我地既人區選 & 立法會選舉大勝, 都選唔到喜歡既”行政長官”
 …

*** 我深信政府已經做晒可行姓硏究, 政府一定唔想"出現" 真雙普選

BTW, 777 突然撤回《逃犯條例》係未因為 831 ….

不篤灰不割席不指責但好言相勸互相提點

自推
扮黑衣人攪上水火車站, 證明 777 真係好想市民同大家割席